腮定牙骹痛應該睇牙醫定普通科醫生？？？？？？？？？

好痛 仲有三個禮拜就見牙醫 忍唔忍下好

睇急症

睇獸醫

如果我睇左普通科果D家庭醫生 佢話應該睇牙科 咁入左去會唔會收我$250診金

7粗根竹5丈腸[img]圖片網址[/基img]平

獸醫
可能冇得救要直接啪

我都係咁 牙醫同普通醫生都睇過
如果係tmj有事基本上冇野做到
如果係牙齒發炎引致嘅就應該睇牙醫

你最後點處理

冇處理。。。 個牙醫叫我早d訓唔好咁大壓力熱敷下咁囉

一撚樣

以前試過，冇睇醫生

後來我停食一排香口膠、少咗托一邊頭(平時好鍾意托頭諗嘢)

就冇事了

不過如果而家食得多香口膠，又會痛返

補充 我平時都好鍾意側去左邊瞓(咁啱又係左邊牙骹痛)
後來我冇再側去左邊瞓，就冇事

牙骹發炎應該睇普通科就ok佢都係開d消炎藥比你
利申 以為試過 食足10幾個鐘香口膠搞到發炎